{
    "question": "Sanwich adalah makanan yang berasal dari negara?\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Inggris</p><p>smoga membantu &gt;.&lt;</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "berikan-contoh-soal-dan-jawabannya-untuk-ukuran-pemusatan-modus-299",
            "question": "Berikan contoh soal dan jawabannya untuk ukuran pemusatan, modus",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>contoh</p><p>151665127</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>itu contoh soal modus</p><p></p><p>cari angka tengahnya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "keunggulan-dan-kelemahan-produk-barang-809",
            "question": "Keunggulan dan kelemahan produk barang",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban</strong><strong>:</strong></p><h3><strong>Kelebihan</strong><strong> </strong><strong>Barang</strong><strong> </strong></h3><p><strong>1</strong><strong>.</strong><strong>Penjualan dilakukan tanpa </strong><strong>pengelolaan</strong><strong>.</strong><strong> </strong></p><p><strong>2</strong><strong>.</strong><strong>Kualitas barang dapat diketahui </strong><strong>langsung</strong><strong>.</strong><strong> </strong></p><p><strong>3</strong><strong>.</strong><strong>Lebih bervariasi dan menarik</strong><strong>.</strong><strong> </strong></p><p><strong>4</strong><strong>.</strong><strong>Memberikan untung lebih besar</strong><strong>.</strong><strong> </strong></p><p><strong>5</strong><strong>.</strong><strong>Punya brand image kuat</strong><strong>.</strong><strong> </strong></p><h3><strong>Kekurangan Barang</strong></h3><p><strong>1</strong><strong>.</strong><strong>Butuh tempat penyimpanan barang</strong><strong>.</strong><strong> </strong></p><p><strong>2</strong><strong>.</strong><strong>Butuh tempat menampilkan produk</strong><strong>.</strong><strong> </strong></p><p><strong>3</strong><strong>.</strong><strong>Butuh alat distribusi</strong><strong>.</strong><strong> </strong></p><p><strong>4</strong><strong>.</strong><strong>Adanya pengembalian barang yang rusak</strong><strong>.</strong><strong> </strong></p><p><strong>5</strong><strong>.</strong><strong>Modal cukup besar</strong><strong>.</strong><strong> </strong></p><p></p><p><strong>Maaf</strong><strong> </strong><strong>kalo</strong><strong> </strong><strong>salah</strong><strong> </strong></p><h2><strong>Semoga</strong><strong> </strong><strong>Membantu</strong></h2><p> </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-tentang-baju-adat-paksian-bantuin-406",
            "question": "Jelaskan tentang baju adat paksian....?\r\n\r\nbantuin:)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pakaian adat Provinsi Kepulauan Bangka Belitung disebut dengan nama Paksian. Paksian merupakan busana pengantin yang khas dari Kota Pangkalpinang, Kepulauan Bangka Belitung. Pengantin perempuan biasanya memakai baju kurung yang berwarna merah dengan bahan kain. Sementara untuk mempelai laki-laki menggunakan sorban atau yang masyarakat Bangka Belitung sebut sungkon. </p><p></p><p>semoga membantu :)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pakaian adat Provinsi Kepulauan Bangka Belitung disebut dengan nama Paksian.</p><p></p><p>Paksian merupakan busana pengantin yang khas dari Kota Pangkalpinang, Kepulauan Bangka Belitung.</p><p></p><p>Dikutip dari buku Storypedia: Nusantara (2013), pakaian adat perempuan di Bangka Belitung dibagian bawah menggunakan kain cual yait kain tenun asli Bangka yang berasal dari Mentok dan menggunakan hiasan atau mahkota kepala yang disebut Paksian.</p><p></p><p>Pengantin perempuan biasanya memakai baju kurung yang berwarna merah dengan bahan kain.</p><p></p><p>Sementara untuk mempelai laki-laki menggunakan sorban atau yang masyarakat Bangka Belitung sebut sungkon.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-pembuatan-ketakutannya-limbah-harus-memperhatikan-bahan-be-722",
            "question": "Dalam pembuatan ketakutannya Limbah Harus memperhatikan bahan, bentuk, Dan funsi Supaya    a. menarikk dilihat\r\nb. dapat digunakan sesuai kebutuhan \r\nc. menjaga kualitas Dan memberi daya tarik \r\nd. produknya laku terjual \r\ne. masyarakat menyukainya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. menjaga kualitas dan memberi daya tarik</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kualitas suatu karya tergantung pada bahan, bentuk, penyusunan materi bahan utama dan lain lain. penambahan daya tarik tersendiri dapat dilakukan dengan pengembangan fungsi dan kemasan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-manfaat-produk-rekayasa-konfigurasi-energi-kecuali-306",
            "question": "Berikut manfaat produk rekayasa konfigurasi energi, kecuali\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pilihan gandanya apa??</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "keunggulan-pemasaran-menggunakan-viral-marketing-337",
            "question": "Keunggulan pemasaran menggunakan viral marketing\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ahhhhh mantapp yahahahahaha</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kamu mengeluarkan banyak uang untuk membayar dan menyewanya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "makanan-international-adalah-makanan-yang-a-umumnya-berasal-d-794",
            "question": "Makanan international adalah makanan yang...    a. Umumnya berasal Dari sayuran \r\nb. diola Suatu daerah\r\nc. Biasa dikonsumsi Suatu daerah\r\nd. berasal Dari luar negeri \r\ne. terbuatt Dari buah buahan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d.berasal dari luar negeri</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-5-masing-masing-tanama-n-obat-berdasarkan-bagian-dimanfa-694",
            "question": "Tuliskan 5 masing masing tanama n obat berdasarkan bagian dimanfaatkan seperti rimpa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kurang jelas </p><p>pertanyaan mu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1kertas-tinta-penjepit-penggaris-merupakan-contoh-sarana-kant-462",
            "question": "1.Kertas, tinta, penjepit, penggaris merupakan contoh sarana kantor yang tergolong\u00a0*    a.Perlengkapan kantor\r\n\r\nb.Pesawat kantor\r\n\r\nc. Perabot kantor\r\n\r\nd.Mesin kantor\r\n\r\ne.Interior kantor\r\n\r\n2 .Contoh bahaya atau resiko kerja yang tergolong kategori C yakni\u2026\u00a0*\r\n\r\n\r\n\r\na.Bahaya asap limbah\r\n\r\nb.Bahaya ketika berangkat kerja menggunakan sarana transportasi umum\r\n\r\nc.Bahaya terkena arus listrik\r\n\r\nd.Bahaya karena tidak tersedianya kotak P3K di kantor\r\n\r\ne.Bahaya kebakaran di tempat kerja\r\n\r\n3.Suatu kantor melakukan pengadaan perlengkapan berupa kotak kartu kendali, numerator, troli, filling cabinet, rak arsip, lembar pengatar. Perlengkapan tersebut merupakan perlengkapan untuk\u2026\u00a0*\r\n\r\n\r\n\r\na.Ruang rapat\r\n\r\nb.Ruang perpustakaan\r\n\r\nc.Ruang kearsipan\r\n\r\nd.Ruang media center\r\n\r\ne.Ruang penyimpanan\r\n\r\n4 Kegiatan pengadaan sarana dan prasarana dalam administrasi sarana dan prasarana bertujuan untuk\u2026\u00a0*\r\n\r\n\r\n\r\na.Menyediakan informasi mengenai sarana dan prasarana\r\n\r\nb.Membudayakan sarana dan prasarana yang bertanggung jawab\r\n\r\nc.Menjaga kondisi sarana dan prasarana\r\n\r\nd.Mencegah penyimpangan penggunan sarana dan prasarana\r\n\r\ne.Menyediakan sarana dan prasarana sesuai kebutuhan\r\n\r\n5 Mesin komunikasi yang standar berdasarkan regulasi dapat memberikan manfaat yakni\u2026\u00a0*\r\n\r\n\r\n\r\na.Memudahkan penggunaan alat\r\n\r\nb.Memberikan kemudahan pengoperasiannya\r\n\r\nc.Memudahkan komunikasi antar pegawai\r\n\r\nd.Memberi kebebasan bagi pegawai berkomunikasi\r\n\r\ne.Memberikan kenyamanan bagi pegawai.\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.perlengkapan kantor</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-contoh-contoh-media-promosi-di-ruang-terbuka-654",
            "question": "Tuliskan contoh-contoh media promosi di ruang terbuka\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Spanduk, reklame, baliho</p><p></p><p>semoga membantu.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Billboard atau Baliho. Baliho sering kali digunakan oleh banyak orang untuk menyampaikan pesan,\u00a0promosi,\u00a0iklan, dan berbagai pemberitahuan lain yang ditujukan kepada masyarakat umum. ...</p><p></p><p>Spanduk. ...</p><p></p><p>Poster. ...</p><p></p><p>Neon Box. ...</p><p></p><p>Video Tron. ...</p><p></p><p>Wall Painting.</p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jadikan jawaban ku terbaik nanti ak folow</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}